msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translate-pootle@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: 2008-08-19 12:36+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-08-28 04:07+0000\n"
"Last-Translator: Aijin Kim <aijin.kim@sun.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 1.2.0-beta2\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.1\n"

#: adminpages.py:37 adminpages.py:76 adminpages.py:135 adminpages.py:201
#: adminpages.py:292 adminpages.py:359 indexpage.py:70 indexpage.py:95
#: indexpage.py:139 indexpage.py:201 indexpage.py:264 indexpage.py:352
#: pagelayout.py:74 translatepage.py:108 users.py:63 users.py:118 users.py:154
#: users.py:177
msgid "Pootle Demo"
msgstr "Pootle 데모"

#: adminpages.py:45 adminpages.py:85 adminpages.py:144 adminpages.py:210
#: pagelayout.py:27
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: adminpages.py:46 adminpages.py:212
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: adminpages.py:47 adminpages.py:87 indexpage.py:93
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: adminpages.py:48 adminpages.py:146 indexpage.py:94
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

#: adminpages.py:49
msgid "General options"
msgstr "일반적인 선택사항"

#: adminpages.py:50 users.py:182
msgid "Option"
msgstr "선택사항"

#: adminpages.py:51 users.py:183
msgid "Current value"
msgstr "현재 값"

#: adminpages.py:52 adminpages.py:88 adminpages.py:147 adminpages.py:213
#: users.py:197
msgid "Save changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: adminpages.py:56
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: adminpages.py:57
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: adminpages.py:58
msgid "Base URL"
msgstr "기본 URL"

#: adminpages.py:59
msgid "Home Page"
msgstr "홈페이지"

#: adminpages.py:77
msgid "Pootle Languages Admin Page"
msgstr "Pootle 언어 관리자 페이지"

#: adminpages.py:86 adminpages.py:145 adminpages.py:211
msgid "Main admin page"
msgstr "메인 관리자 페이지"

#: adminpages.py:92 adminpages.py:286
msgid "ISO Code"
msgstr "ISO 코드"

#: adminpages.py:93 adminpages.py:152 adminpages.py:218 adminpages.py:287
#: users.py:127
msgid "Full Name"
msgstr "이름(성명)"

#: adminpages.py:94
msgid "(add language here)"
msgstr "(여기에 다른 언어 추가)"

#: adminpages.py:95
msgid "Special Chars"
msgstr "특수 문자"

#: adminpages.py:95
msgid "(special characters)"
msgstr "(특수 문자)"

#: adminpages.py:96 indexpage.py:224
msgid "Number of Plurals"
msgstr "복수형의 수"

#: adminpages.py:96
msgid "(number of plurals)"
msgstr "(복수형의 수)"

#: adminpages.py:97 indexpage.py:225
msgid "Plural Equation"
msgstr "복수형 계산식"

#: adminpages.py:97
msgid "(plural equation)"
msgstr "(복수형 계산식)"

#: adminpages.py:98
msgid "Remove Language"
msgstr "언어 지우기"

#. l10n: The parameter is a languagecode, projectcode or username
#: adminpages.py:113 adminpages.py:181 adminpages.py:245 adminpages.py:425
#, python-format
msgid "Remove %s"
msgstr "%s 지우기"

#: adminpages.py:132
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#: adminpages.py:136
msgid "Pootle Projects Admin Page"
msgstr "Pootle 프로젝트 관리자 페이지"

#: adminpages.py:151
msgid "Project Code"
msgstr "프로젝트 코드"

#: adminpages.py:153
msgid "(add project here)"
msgstr "(여기에 프로젝트 추가)"

#: adminpages.py:154
msgid "Project Description"
msgstr "프로젝트 설명"

#: adminpages.py:154
msgid "(project description)"
msgstr "(프로젝트 설명)"

#: adminpages.py:155
msgid "Checker Style"
msgstr "검사 스타일"

#: adminpages.py:156
msgid "File Type"
msgstr "파일 유형"

#: adminpages.py:157
msgid "Create MO Files"
msgstr "MO 파일 만들기"

#: adminpages.py:158
msgid "Remove Project"
msgstr "프로젝트 지우기"

#: adminpages.py:202
msgid "Pootle User Admin Page"
msgstr "Pootle 사용자 관리자 페이지"

# 실명을 적는 Full Name 항목과 혼동을 피하기 위해 '사용자 이름' 대신 '사용자 아이디'를 추천
#: adminpages.py:217 adminpages.py:376 users.py:121 users.py:157
msgid "Username"
msgstr "아이디"

#: adminpages.py:219 users.py:403
msgid "(add full name here)"
msgstr "(여기에 이름 추가)"

#: adminpages.py:220 users.py:124
msgid "Email Address"
msgstr "전자메일 주소"

#: adminpages.py:220 users.py:406
msgid "(add email here)"
msgstr "(여기에 전자메일 추가)"

#: adminpages.py:221 users.py:130 users.py:188
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: adminpages.py:221 users.py:400
msgid "(add password here)"
msgstr "(여기에 비밀번호 추가)"

#: adminpages.py:222
msgid "Activated"
msgstr "활성화됨"

#: adminpages.py:222
msgid "Activate New User"
msgstr "새 사용자 활성화"

#: adminpages.py:223
msgid "Remove User"
msgstr "사용자 지우기"

#: adminpages.py:278
msgid "Back to main page"
msgstr "메인 페이지로 돌아가기"

#: adminpages.py:279
msgid "Existing languages"
msgstr "기존 언어"

#. l10n: This refers to updating the translation files from the templates like with .pot files
#: adminpages.py:283
msgid "Update Languages"
msgstr "언어 업데이트"

#: adminpages.py:284
#, python-format
msgid "Pootle Admin: %s"
msgstr "Pootle 관리: %s"

#: adminpages.py:285 adminpages.py:356
msgid "You do not have the rights to administer this project."
msgstr "이 프로젝트를 관리할 권한이 없습니다."

#. l10n: This refers to updating the translation files from the templates like with .pot files
#: adminpages.py:289
msgid "Update from templates"
msgstr "템플리트에서 업데이트"

#: adminpages.py:298
msgid "Add Language"
msgstr "언어 추가"

#. l10n: This is the page title. The first parameter is the language name, the second parameter is the project name
#: adminpages.py:336
#, python-format
msgid "Pootle Admin: %s %s"
msgstr "Pootle 관리: %s %s"

#: adminpages.py:337
msgid "Project home page"
msgstr "프로젝트 홈페이지"

#: adminpages.py:355
#, python-format
msgid "Cannot set rights for username %s - user does not exist"
msgstr "아이디 %s에 대해 권한을 설정할 수 없습니다 - 사용자가 존재하지 않습니다"

#: adminpages.py:372
msgid "This is a GNU-style project (one directory, files named per language)."
msgstr "GNU 스타일 프로젝트입니다. (디렉토리 1개, 각 언어마다 파일)"

#: adminpages.py:374
msgid "This is a standard style project (one directory per language)."
msgstr "표준 스타일 프로젝트입니다. (각 언어마다 디렉토리 1개씩)"

#: adminpages.py:375
msgid "User Permissions"
msgstr "사용자 권한"

#: adminpages.py:377
msgid "(select to add user)"
msgstr "(사용자를 추가하려면 선택하십시오)"

#: adminpages.py:378
msgid "Rights"
msgstr "권한"

#: adminpages.py:379 indexpage.py:1008
msgid "Remove"
msgstr "지우기"

#: adminpages.py:406
msgid "Update Rights"
msgstr "권한 업데이트"

#: indexpage.py:58
msgid "About Pootle"
msgstr "Pootle 정보"

#. l10n: Take care to use HTML tags correctly. A markup error could cause a display error.
#: indexpage.py:60
msgid ""
"<strong>Pootle</strong> is a simple web portal that should allow you to "
"<strong>translate</strong>! Since Pootle is <strong>Free Software</strong>, "
"you can download it and run your own copy if you like. You can also help "
"participate in the development in many ways (you don't have to be able to "
"program)."
msgstr ""
"<strong>Pootle</strong>은 간단한 웹 포탈로 여기에서 <strong>번역</strong>을 할 수 있습니다! "
"Pootle은 <strong>자유 소프트웨어</strong>이므로, 얼마든지 Pootle을 내려받아서 자기만의 Pootle을 실행할 수 "
"있습니다. 또 여러가지 방법으로 개발에 참여하실 수 있습니다. (프로그래밍을 몰라도 참여할 수 있습니다.)"

#: indexpage.py:61
msgid ""
"The Pootle project itself is hosted at <a href=\"http://translate."
"sourceforge.net/\">translate.sourceforge.net</a> where you can find the "
"details about source code, mailing lists etc."
msgstr ""
"이 Pootle 프로젝트는 <a "
"href=\"http://translate.sourceforge.net/\">translate.sourceforge.net</a>에서 "
"호스팅하고 여기에서 소스코드와 메일링 리스트 등의 정보를 얻을 수 있습니다."

#. l10n: If your language uses right-to-left layout and you leave the English untranslated, consider enclosing the necessary text with <span dir="ltr">.......</span> to help browsers to display it correctly.
#. l10n: Take care to use HTML tags correctly. A markup error could cause a display error.
#: indexpage.py:64
msgid ""
"The name stands for <b>PO</b>-based <b>O</b>nline <b>T</b>ranslation / <b>L</"
"b>ocalization <b>E</b>ngine, but you may need to read <a href=\"http://www."
"thechestnut.com/flumps.htm\">this</a>."
msgstr ""
"Pootle이라는 이름은 <b>PO</b>-based <b>O</b>nline <b>T</b>ranslation / "
"<b>L</b>ocalization <b>E</b>ngine을 뜻합니다. 하지만 <a "
"href=\"http://www.thechestnut.com/flumps.htm\">이 페이지</a>를 읽어 보십시오."

#: indexpage.py:65
msgid "Versions"
msgstr "버전"

#. l10n: If your language uses right-to-left layout and you leave the English untranslated, consider enclosing the necessary text with <span dir="ltr">.......</span> to help browsers to display it correctly.
#. l10n: Take care to use HTML tags correctly. A markup error could cause a display error.
#: indexpage.py:68
#, python-format
msgid ""
"This site is running:<br />Pootle %s<br />Translate Toolkit %s<br />jToolkit "
"%s<br />Kid %s<br />ElementTree %s<br />Python %s (on %s/%s)"
msgstr ""
"이 사이트에서 실행중인 프로그램: <br />Pootle %s<br />Translate Toolkit %s<br />jToolkit "
"%s<br />Kid %s<br />ElementTree %s<br />Python %s (on %s/%s)"

#: indexpage.py:133
#, python-format
msgid "User Page for: %s"
msgstr "다음 사용자의 페이지: %s"

#: indexpage.py:135
msgid "Change options"
msgstr "설정 바꾸기"

#: indexpage.py:136
msgid "Admin page"
msgstr "관리 페이지"

#: indexpage.py:137 projects.py:149
msgid "Administrate"
msgstr "관리"

#: indexpage.py:138
msgid "Quick Links"
msgstr "빠른 링크"

#: indexpage.py:142
msgid "Please click on 'Change options' and select some languages and projects"
msgstr "'설정 바꾸기'를 눌러 언어와 프로젝트를 선택하십시오"

#: indexpage.py:199
#, python-format
msgid "%d project, average %d%% translated"
msgid_plural "%d projects, average %d%% translated"
msgstr[0] "%d개의 프로젝트, 평균 %d%% 번역됨"

#. l10n: The first parameter is the name of the installation
#. l10n: The second parameter is the name of the project/language
#. l10n: This is used as a page title. Most languages won't need to change this
#: indexpage.py:205 indexpage.py:268
#, python-format
msgid "%s: %s"
msgstr "%s: %s"

#: indexpage.py:207 indexpage.py:270 pagelayout.py:31 pagelayout.py:171
msgid "Admin"
msgstr "관리"

#: indexpage.py:221
msgid "Language Code"
msgstr "언어 코드"

#: indexpage.py:222
msgid "Language Name"
msgstr "언어 이름"

#: indexpage.py:260
#, python-format
msgid "%d language, average %d%% translated"
msgid_plural "%d languages, average %d%% translated"
msgstr[0] "%d개 언어, 평균 %d%% 번역됨"

#: indexpage.py:273
msgid "Language"
msgstr "언어"

#. l10n: The first parameter is the name of the installation (like "Pootle")
#: indexpage.py:354
#, python-format
msgid "%s: Project %s, Language %s"
msgstr "%s: 프로젝트 %s, 언어 %s"

#. l10n: text next to search field
#: indexpage.py:362 translatepage.py:145
msgid "Search"
msgstr "찾기"

#: indexpage.py:363 translatepage.py:146
msgid "Advanced Search"
msgstr "고급 검색"

#: indexpage.py:422
msgid "Cannot upload file, no file attached"
msgstr "파일을 올릴 수 없습니다. 파일을 첨부하지 않았습니다"

#: indexpage.py:428
msgid "Can only upload PO files and zips of PO files"
msgstr "PO 파일과 PO 파일의 ZIP 압축만 올릴 수 있습니다"

#: indexpage.py:535 indexpage.py:538 translatepage.py:237 translatepage.py:240
msgid "Assign Strings"
msgstr "문자열 할당"

#: indexpage.py:536 translatepage.py:239
msgid "Assign Action"
msgstr "작업 유형 할당"

#: indexpage.py:537 translatepage.py:238
msgid "Assign to User"
msgstr "사용자에게 할당"

#: indexpage.py:543
msgid "goals"
msgstr "목표"

#: indexpage.py:544
msgid "Enter goal name"
msgstr "목표 이름을 입력하십시오"

#: indexpage.py:545
msgid "Add Goal"
msgstr "목표 추가"

#: indexpage.py:550 indexpage.py:552
msgid "Upload File"
msgstr "파일 올리기"

#: indexpage.py:551
msgid "Select file to upload"
msgstr "올릴 파일을 선택하십시오"

#. l10n: radio button text
#: indexpage.py:557 projects.py:141
msgid "Overwrite"
msgstr "덮어쓰기"

#. l10n: tooltip
#: indexpage.py:559
msgid "Overwrite the current file if it exists"
msgstr "파일이 있으면 덮어쓰기"

#. l10n: radio button text
#: indexpage.py:561
msgid "Merge"
msgstr "합치기"

#. l10n: tooltip
#: indexpage.py:563
msgid ""
"Merge the file with the current file and turn conflicts into suggestions"
msgstr "파일을 현재 파일과 합치고 충돌이 있는 항목은 제안 사항으로 만듭니다"

#: indexpage.py:666
msgid "Not in a goal"
msgstr "목표에 지정되지 않은 항목"

#: indexpage.py:686
msgid "Add User"
msgstr "사용자 추가"

#: indexpage.py:731
msgid "PO file"
msgstr "PO 파일"

#: indexpage.py:735
msgid "XLIFF file"
msgstr "XLIFF 파일"

#: indexpage.py:739
msgid "Qt .ts file"
msgstr "Qt .ts 파일"

#: indexpage.py:743
msgid "CSV file"
msgstr "CSV 파일"

#: indexpage.py:748
msgid "MO file"
msgstr "MO 파일"

#. l10n: Update from version control (like CVS or Subversion)
#: indexpage.py:754
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#. l10n: Commit to version control (like CVS or Subversion)
#: indexpage.py:760 projects.py:150
msgid "Commit"
msgstr "제출"

#: indexpage.py:798
msgid "All Strings"
msgstr "모든 문자열"

#: indexpage.py:799 pagelayout.py:249
msgid "Untranslated"
msgstr "번역 안 됨"

#: indexpage.py:800
msgid "Unassigned"
msgstr "할당되지 않음"

#: indexpage.py:801
msgid "Unassigned and Untranslated"
msgstr "할당되지 않은 미번역"

#: indexpage.py:808
msgid "Set Goal"
msgstr "목표 설정"

#: indexpage.py:812
msgid "Select Multiple"
msgstr "여러 개 선택"

#: indexpage.py:814
msgid "Assign To"
msgstr "할당할 사람"

#: indexpage.py:843
msgid "Show Editing Functions"
msgstr "편집 기능 표시"

#: indexpage.py:844
msgid "Show Statistics"
msgstr "통계 표시"

#: indexpage.py:845
msgid "Show Tracks"
msgstr "트랙 표시"

#: indexpage.py:845
msgid "Hide Tracks"
msgstr "트랙 감추기"

#. l10n: "Checks" are quality checks that Pootle performs on translations to test for common mistakes
#: indexpage.py:847
msgid "Show Checks"
msgstr "검사 결과 표시"

#: indexpage.py:847
msgid "Hide Checks"
msgstr "검사 결과 감추기"

#: indexpage.py:848
msgid "Show Goals"
msgstr "목표 표시"

#: indexpage.py:848
msgid "Hide Goals"
msgstr "목표 감추기"

#: indexpage.py:849
msgid "Show Assigns"
msgstr "할당 표시"

#: indexpage.py:849
msgid "Hide Assigns"
msgstr "할당 감추기"

#: indexpage.py:858
#, python-format
msgid "All Goals: %s"
msgstr "모든 목표: %s"

#: indexpage.py:864
msgid "Translate My Strings"
msgstr "내 문자열 번역"

#: indexpage.py:866
msgid "View My Strings"
msgstr "내 문자열 보기"

#: indexpage.py:871
msgid "No strings assigned to you"
msgstr "당신에게 할당된 문자열이 없습니다"

#: indexpage.py:875
msgid "Quick Translate My Strings"
msgstr "내 문자열 빠른 번역"

#: indexpage.py:879
msgid "No untranslated strings assigned to you"
msgstr "당신에게 할당된 미번역 문자열이 없습니다"

#: indexpage.py:883
msgid "Review Suggestions"
msgstr "제안 검토"

#: indexpage.py:885
msgid "View Suggestions"
msgstr "제안 보기"

#: indexpage.py:890
msgid "Quick Translate"
msgstr "빠른 번역"

#: indexpage.py:892
msgid "View Untranslated"
msgstr "번역되지 않은 항목 보기"

#: indexpage.py:896
msgid "No untranslated items"
msgstr "번역되지 않은 항목이 없습니다"

#: indexpage.py:899
msgid "Translate All"
msgstr "모두 번역"

#: indexpage.py:914
msgid "ZIP of goal"
msgstr "목표의 ZIP 압축 받기"

#: indexpage.py:916
msgid "ZIP of folder"
msgstr "폴더의 ZIP 압축 받기"

#: indexpage.py:923
msgid "Generate SDF"
msgstr "SDF 생성"

#: indexpage.py:976
#, python-format
msgid "%d string (%d%%) failed"
msgid_plural "%d strings (%d%%) failed"
msgstr[0] "%d개의 문자열 (%d%%) 걸림"

#: indexpage.py:1003
#, python-format
msgid "%d/%d words (%d%%) assigned"
msgstr "%d/%d개 단어 (%d%%) 할당됨"

#: indexpage.py:1004 indexpage.py:1006
#, python-format
msgid "[%d/%d strings]"
msgstr "[%d/%d개 문자열]"

#: indexpage.py:1005 pagelayout.py:235
#, python-format
msgid "%d/%d words (%d%%) translated"
msgstr "%d/%d개 단어 (%d%%) 번역됨"

#: pagelayout.py:28
msgid "All projects"
msgstr "모든 프로젝트"

#: pagelayout.py:29
msgid "All languages"
msgstr "모든 언어"

#: pagelayout.py:30
msgid "My account"
msgstr "내 계정"

#: pagelayout.py:32
msgid "Docs & help"
msgstr "문서 및 도움말"

#: pagelayout.py:34
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: pagelayout.py:35
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#. l10n: Verb, as in "to register"
#: pagelayout.py:37
msgid "Register"
msgstr "등록"

#: pagelayout.py:38
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: pagelayout.py:83
msgid "Pootle Logo"
msgstr "Pootle 로고"

#: pagelayout.py:84
msgid "About this Pootle server"
msgstr "이 Pootle 서버의 정보"

#: pagelayout.py:160
msgid "All goals"
msgstr "모든 목표"

#: pagelayout.py:231
#, python-format
msgid "%d/%d files"
msgstr "%d/%d개 파일"

#: pagelayout.py:234
#, python-format
msgid "%d file"
msgid_plural "%d files"
msgstr[0] "%d개의 파일"

#: pagelayout.py:236
#, python-format
msgid "%d/%d strings"
msgstr "%d/%d개 문자열"

#: pagelayout.py:242 users.py:184
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: pagelayout.py:243
msgid "Translated"
msgstr "번역됨"

#: pagelayout.py:244
msgid "Translated percentage"
msgstr "번역된 부분 (%)"

#: pagelayout.py:245
msgid "Translated words"
msgstr "번역된 단어"

#: pagelayout.py:246 translatepage.py:135
msgid "Fuzzy"
msgstr "모호함"

#: pagelayout.py:247
msgid "Fuzzy percentage"
msgstr "모호한 항목 (%)"

#: pagelayout.py:248
msgid "Fuzzy words"
msgstr "모호한 단어"

#: pagelayout.py:250
msgid "Untranslated percentage"
msgstr "번역 안 된 부분 (%)"

#: pagelayout.py:251
msgid "Untranslated words"
msgstr "번역 안 된 단어"

#: pagelayout.py:252
msgid "Total"
msgstr "전체"

#: pagelayout.py:253
msgid "Total words"
msgstr "전체 단어"

#. l10n: noun. The graphical representation of translation status
#: pagelayout.py:255
msgid "Graph"
msgstr "그래프"

#: pagelayout.py:293
msgid "Source Text"
msgstr "소스 텍스트"

#: pagelayout.py:297
msgid "Target Text"
msgstr "타겟 텍스트"

#: pagelayout.py:301
msgid "Comments"
msgstr "주석"

#: pagelayout.py:305
msgid "Locations"
msgstr "위치"

#: pootle.py:305
msgid "Login failed"
msgstr "로그인이 실패했습니다"

#: pootle.py:349 pootle.py:380
msgid "Redirecting to login..."
msgstr "로그인으로 이동합니다..."

#: pootle.py:352
msgid "Need to log in to access home page"
msgstr "홈페이지를 보려면 로그인해야 합니다"

#: pootle.py:365
msgid "Personal details updated"
msgstr "개인 정보가 업데이트 되었습니다"

#: pootle.py:383
msgid "Need to log in to access admin page"
msgstr "관리 페이지를 보려면 로그인해야 합니다"

#: pootle.py:390
msgid "Redirecting to home..."
msgstr "홈으로 이동합니다..."

#: pootle.py:393
msgid "You do not have the rights to administer pootle."
msgstr "Pootle을 관리할 권한이 없습니다."

#. l10n: Verb
#: projects.py:138
msgid "View"
msgstr "보기"

#: projects.py:139 translatepage.py:678
msgid "Suggest"
msgstr "제안"

#: projects.py:140
msgid "Translate"
msgstr "번역"

#. l10n: Verb
#: projects.py:143
msgid "Review"
msgstr "검토"

#. l10n: Verb
#: projects.py:145
msgid "Archive"
msgstr "파일로 받기"

#. l10n: This refers to generating the binary .mo file
#: projects.py:147
msgid "Compile PO files"
msgstr "PO 파일 컴파일"

#: projects.py:148
msgid "Assign"
msgstr "할당"

#. l10n: Don't translate "nobody" or "default"
#: projects.py:230
msgid "You cannot remove the \"nobody\" or \"default\" user"
msgstr "\"nobody\" 혹은 \"default\" 사용자는 지울 수 없습니다"

#: projects.py:382 projects.py:444
msgid "You do not have rights to alter goals here"
msgstr "여기 있는 목표들을 변경할 권한이 없습니다"

#: projects.py:510
msgid "You do not have rights to upload files here"
msgstr "여기에 파일을 올릴 권한이 없습니다"

#: projects.py:513
msgid "You do not have rights to overwrite files here"
msgstr "여기 있는 파일을 덮어 쓸 권한이 없습니다"

#: projects.py:515
msgid "You do not have rights to upload new files here"
msgstr "여기에 새로운 파일을 올릴 권한이 없습니다"

#: projects.py:524
msgid "You do not have rights to update files here"
msgstr "여기 있는 파일을 업데이트할 권한이 없습니다"

#: projects.py:555
msgid "You do not have rights to commit files here"
msgstr "여기에 파일을 제출할 권한이 없습니다"

#: projects.py:977 projects.py:1019
msgid "You do not have rights to alter assignments here"
msgstr "여기 있는 할당된 임무를 변경할 권한이 없습니다"

#: projects.py:1219
msgid "You do not have rights to change translations here"
msgstr "여기 있는 번역을 변경할 권한이 없습니다"

#: projects.py:1229
msgid "You do not have rights to suggest changes here"
msgstr "여기에 변경을 제안할 권한이 없습니다"

#: projects.py:1245 projects.py:1263
msgid "You do not have rights to review suggestions here"
msgstr "여기 있는 제안을 검토할 권한이 없습니다"

#: translatepage.py:103
#, python-format
msgid ""
"%d/%d translated\n"
"(%d untranslated, %d fuzzy)"
msgstr ""
"%d/%d개 번역됨\n"
"(번역 안 됨 %d개, 모호한 항목 %d개)"

#. l10n: first parameter: name of the installation (like "Pootle")
#. l10n: second parameter: project name
#. l10n: third parameter: target language
#. l10n: fourth parameter: file name
#: translatepage.py:113
#, python-format
msgid "%s: translating %s into %s: %s"
msgstr "%s: %s을(를) %s(으)로 번역: %s"

#. l10n: Heading above the table column with the source language
#: translatepage.py:128
msgid "Original"
msgstr "원문"

#. l10n: Heading above the table column with the target language
#: translatepage.py:130
msgid "Translation"
msgstr "번역"

#: translatepage.py:133
msgid "Accept suggestion"
msgstr "제안 사항 수락"

#: translatepage.py:134
msgid "Reject suggestion"
msgstr "제안 사항 거부"

#. l10n: Heading above the textarea for translator comments.
#: translatepage.py:137
msgid "Translator comments"
msgstr "번역자 주석"

#. l10n: Heading above the comments extracted from the programing source code
#: translatepage.py:139
msgid "Developer comments"
msgstr "개발자 주석"

#. l10n: This heading refers to related translations and terminology
#: translatepage.py:141
msgid "Related"
msgstr "관련된"

#. l10n: Text displayed when an AJAX petition is being made
#: translatepage.py:155
msgid "Working..."
msgstr "작업..."

#. l10n: Text displayed in an alert box when an AJAX petition has failed
#: translatepage.py:157
msgid "Error: Something went wrong."
msgstr "오류: 잘못된 것이 있습니다."

#. l10n: "batch" refers to the set of translations that were reviewed
#: translatepage.py:171
msgid "End of batch"
msgstr "선택된 작업 완료"

#: translatepage.py:173
msgid "Click here to return to the index"
msgstr "색인으로 가려면 여기를 누르세요"

#. l10n: noun (the start)
#: translatepage.py:187 translatepage.py:190
msgid "Start"
msgstr "처음"

#. l10n: the parameter refers to the number of messages
#: translatepage.py:194 translatepage.py:197
#, python-format
msgid "Previous %d"
msgstr "이전 %d개"

#. l10n: the third parameter refers to the total number of messages in the file
#: translatepage.py:199
#, python-format
msgid "Items %d to %d of %d"
msgstr "%d에서 %d번째 항목 (전체 %d개)"

#. l10n: the parameter refers to the number of messages
#: translatepage.py:204 translatepage.py:207
#, python-format
msgid "Next %d"
msgstr "다음 %d개"

#. l10n: noun (the end)
#: translatepage.py:210 translatepage.py:213
msgid "End"
msgstr "끝"

#. l10n: the parameter is the name of one of the quality checks, like "fuzzy"
#: translatepage.py:230
#, python-format
msgid "checking %s"
msgstr "%s 검사하는 중"

#: translatepage.py:398
#, python-format
msgid "There are no items matching that search ('%s')"
msgstr "('%s') 해당하는 항목을 찾을 수 없습니다"

#: translatepage.py:400
msgid "You have finished going through the items you selected"
msgstr "선택한 항목에 대해 끝까지 모두 작업을 마쳤습니다."

#: translatepage.py:643
msgid "Singular"
msgstr "단수형"

#: translatepage.py:644
msgid "Plural"
msgstr "복수형"

#. l10n: verb
#: translatepage.py:658
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#. l10n: verb
#: translatepage.py:674
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: translatepage.py:675 translatepage.py:849
msgid "Skip"
msgstr "건너 뛰기"

#. l10n: verb
#: translatepage.py:677 translatepage.py:848 users.py:312
msgid "Back"
msgstr "이전"

#: translatepage.py:679
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#. l10n: action that increases the height of the textarea
#: translatepage.py:682
msgid "Grow"
msgstr "늘이기"

#. l10n: action that decreases the height of the textarea
#: translatepage.py:684
msgid "Shrink"
msgstr "줄이기"

#: translatepage.py:706 translatepage.py:800 translatepage.py:837
#: translatepage.py:870
#, python-format
msgid "Plural Form %d"
msgstr "복수 형태 %d개"

#. l10n: This is an error message that will display if the relevant problem occurs
#: translatepage.py:722
msgid ""
"Translation not possible because plural information for your language is not "
"available. Please contact the site administrator."
msgstr "이 언어에 대한 복수형 정보가 없기 때문에 번역할 수 없습니다. 사이트 관리자에게 문의하십시오."

#: translatepage.py:804
msgid "Current Translation:"
msgstr "현재 번역:"

#. l10n: First parameter: number
#. l10n: Second parameter: name of translator
#: translatepage.py:817
#, python-format
msgid "Suggestion %d by %s:"
msgstr "%s의 제안 %d"

#: translatepage.py:819
#, python-format
msgid "Suggestion %d:"
msgstr "제안 %d:"

#. l10n: parameter: name of translator
#: translatepage.py:823
#, python-format
msgid "Suggestion by %s:"
msgstr "%s의 제안"

#: translatepage.py:825
msgid "Suggestion:"
msgstr "제안:"

#: users.py:43
#, python-format
msgid "You must supply a valid password of at least %d characters."
msgstr "최소한 길이가 %d 문자인 올바른 비밀번호를 입력해야 합니다."

#: users.py:45
msgid "The password is not the same as the confirmation."
msgstr "비밀번호가 재확인란과 다릅니다."

#: users.py:60
msgid "Login to Pootle"
msgstr "Pootle 로그인"

#: users.py:66
msgid "Username:"
msgstr "아이디:"

#: users.py:68
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호:"

#: users.py:69
msgid "Language:"
msgstr "언어:"

#: users.py:71
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: users.py:77
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: users.py:112
msgid "Please enter your registration details"
msgstr "등록 세부 사항을 입력하십시오"

#: users.py:115 users.py:475
msgid "Pootle Registration"
msgstr "Pootle 등록"

#: users.py:122 users.py:158
msgid "Your requested username"
msgstr "요청한 아이디"

#: users.py:125 users.py:429
msgid "You must supply a valid email address"
msgstr "올바른 전자메일 주소를 입력해야 합니다."

#: users.py:128
msgid "Your full name"
msgstr "당신의 이름(성명)"

#: users.py:131
msgid "Your desired password"
msgstr "사용하고 싶은 비밀번호"

#: users.py:133 users.py:189
msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호 재확인"

#: users.py:134
msgid "Type your password again to ensure it is entered correctly"
msgstr "제대로 입력했는지 확인을 위해 비밀번호를 다시 입력하십시오"

#: users.py:136
msgid "Register Account"
msgstr "계정 등록"

#: users.py:145
msgid "Please enter your activation details"
msgstr "활성화 정보를 입력하십시오"

#: users.py:150
msgid "Pootle Account Activation"
msgstr "Pootle 계정 활성화"

#: users.py:160
msgid "Activation Code"
msgstr "활성화 코드"

#: users.py:161
msgid "The activation code you received"
msgstr "받은 활성화 코드"

#: users.py:163
msgid "Activate Account"
msgstr "계정 활성화"

#: users.py:175
#, python-format
msgid "Options for: %s"
msgstr "설정: %s"

#: users.py:181
msgid "Personal Details"
msgstr "개인 정보"

#: users.py:186
msgid "Email"
msgstr "전자메일"

#: users.py:190
msgid "Translation Interface Configuration"
msgstr "번역 인터페이스 설정"

#: users.py:191
msgid "User Interface language"
msgstr "사용자 인터페이스 언어"

#: users.py:192
msgid "My Projects"
msgstr "내 프로젝트"

#: users.py:194
msgid "My Languages"
msgstr "내 언어"

#: users.py:196
msgid "Home page"
msgstr "홈페이지"

#: users.py:202
msgid "Alternative Source Language"
msgstr "얼터너티브 소스 언어"

#. l10n: 'None' is displayed as the first item in the alternative source languages list and disables the feature.
#: users.py:240
msgid "None"
msgstr "없음"

#: users.py:257
msgid "Input Height (in lines)"
msgstr "입력 높이 (줄 단위)"

#: users.py:258
msgid "Number of rows in view mode"
msgstr "보기 모드에서 줄 수"

#: users.py:259
msgid "Number of rows in translate mode"
msgstr "번역 모드에서 줄 수"

#: users.py:307
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: users.py:359
msgid "You need to be siteadmin to change users"
msgstr "사용자를 바꾸려면 사이트 관리자여야 합니다"

#: users.py:423
msgid ""
"Username must be alphanumeric, and must start with an alphabetic character."
msgstr "아이디는 알파벳과 숫자여야 하고, 알파벳으로 시작해야 합니다."

#: users.py:438
msgid ""
"You (or someone else) attempted to register an account with your username.\n"
msgstr "당신의 아이디로 (본인 아니면 다른 누군가가) 계정 등록을 시도했습니다.\n"

#: users.py:439
msgid "We don't store your actual password but only a hash of it.\n"
msgstr "이 사이트는 비밀번호의 실제 값을 저장하지 않고 해시된 값만을 저장합니다.\n"

#: users.py:441
#, python-format
msgid "If you have a problem with registration, please contact %s.\n"
msgstr "등록에 문제가 있으면 %s에게 연락하십시오.\n"

#: users.py:443
msgid ""
"If you have a problem with registration, please contact the site "
"administrator.\n"
msgstr "등록에 문제가 있으면 사이트 관리자에게 연락하십시오.\n"

#: users.py:444
msgid ""
"That username already exists. An email will be sent to the registered email "
"address.\n"
msgstr "그 아이디는 이미 사용중입니다. 등록된 전자메일 주소로 메일을 보냈습니다.\n"

#: users.py:446
#, python-format
msgid "Proceeding to <a href='%s'>login</a>\n"
msgstr "<a href='%s'>로그인</a>으로 계속\n"

#: users.py:452
msgid "A Pootle account has been created for you using this email address.\n"
msgstr "이 전자메일 주소를 사용해 Pootle 계정이 만들어졌습니다.\n"

#: users.py:454
msgid "To activate your account, follow this link:\n"
msgstr "계정을 활성화하려면 다음 링크로 가십시오:\n"

#: users.py:460
#, python-format
msgid ""
"Your activation code is:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"계정 활성화 코드는 다음과 같습니다:\n"
"%s\n"

#: users.py:462
msgid ""
"If you are unable to follow the link, please enter the above code at the "
"activation page.\n"
msgstr "이 링크를 열 수 없다면, 활성화 페이지에서 위의 코드를 입력하십시오.\n"

#: users.py:463
msgid ""
"This message is sent to verify that the email address is in fact correct. If "
"you did not want to register an account, you may simply ignore the message.\n"
msgstr "이 메시지는 전자메일 주소가 정말로 맞는지 검증하기 위하여 보내졌습니다. 계정을 등록하고 싶지 않다면, 그냥 이 메시지를 무시해 "
"주십시오.\n"

#: users.py:465
#, python-format
msgid ""
"Account created. You will be emailed login details and an activation code. "
"Please enter your activation code on the <a href='%s'>activation page</a>."
msgstr ""
"계정이 만들어졌습니다. 로그인 정보와 활성화 코드를 전자메일로 받게 될 것입니다. 받은 해당 활성화 코드를 <a href='%s'>활성화 "
"페이지</a>에서 입력하십시오."

#: users.py:467
msgid "(Or simply click on the activation link in the email)"
msgstr "(아니면 전자메일에 들어 있는 활성화 링크를 누르십시오.)"

#: users.py:469
#, python-format
msgid "Your user name is: %s\n"
msgstr "당신의 아이디는: %s\n"

#: users.py:471
#, python-format
msgid "Your password is: %s\n"
msgstr "당신의 비밀번호는: %s\n"

#: users.py:472
#, python-format
msgid "Your registered email address is: %s\n"
msgstr "등록한 전자메일 주소는: %s\n"

#: users.py:500
msgid "Redirecting to Registration Page..."
msgstr "등록 페이지로 이동합니다..."

#: users.py:524
msgid "Redirecting to login Page..."
msgstr "로그인 페이지로 이동합니다..."

#: users.py:527
msgid "Your account has been activated! Redirecting to login..."
msgstr "계정이 활성화 되었습니다! 로그인으로 이동합니다..."

#: users.py:531
msgid "The activation information was not valid."
msgstr "활성화 정보가 올바르지 않습니다."

#: users.py:532
msgid "Activation Failed"
msgstr "활성화가 실패했습니다"

#: users.py:649
msgid "Input height must be numeric"
msgstr "입력 높이는 숫자로 써야 합니다"

#: users.py:650
msgid "Input width must be numeric"
msgstr "입력 너비는 숫자로 써야 합니다"

#: users.py:651
msgid "The number of rows displayed in view mode must be numeric"
msgstr "보기 모드에서의 줄 수는 숫자로 써야 합니다"

#: users.py:652
msgid "The number of rows displayed in translate mode must be numeric"
msgstr "번역 모드에서의 줄 수는 숫자로 써야 합니다"

#~ msgid "Accept"
#~ msgstr "수락"

#~ msgid "Reject"
#~ msgstr "거부"

#~ msgid "WordForge Translation Project"
#~ msgstr "WordForge 번역 프로젝트"

#~ msgid "Broaden"
#~ msgstr "넓게"

#~ msgid "Narrow"
#~ msgstr "좁게"

#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "초기화"

#~ msgid "Must be a valid email address"
#~ msgstr "올바른 전자메일 주소를 써야 합니다"

#~ msgid "Input Width (in characters)"
#~ msgstr "입력 너비 (문자 단위)"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Pootle</strong> is a simple web portal that should allow you to "
#~ "<strong>translate</strong>!"
#~ msgstr ""
#~ "<strong>Pootle</strong>은 당신이 <strong>번역</strong>을 할 수 있게 해주"
#~ "는 간단한 웹 포탈입니다!"
